［有圖］處女 初嚐禁果 經驗豐富 老江湖

old new is so 唔識串

戇鳩

New

笑傲江湖都冇

[img]
[/img]